[深夜閪波] 諾域治 對 利物浦 VIIII

Slow

taa

老母可以唔使續約了 躝得

屌慢

Snow

slow

準備失分啦利狗

慢

Sor9 me slow

屌 邊撚個唔開post

個球證咁搞笑
放前D都有

畀norwich搶咗1001

吊高你媽過海！

訪客黎

taa廢撚到 等等去ig屌7呀J先

咁La子slow la

TAA

球證jm9

Taa好似俾啲主場球迷嚇到好緊張

訪客

下半場叫文尼出黎救世了

沙拿今場做過乜
冇左mane佢真係都擔唔到大旗

taa無腳斬得起

對面防守勁硬

要換走gay達了
都冇料到

就半場啦

休息完好似連球證都無咩狀態 搞個罰球都搞咁玩

呢半場踢緊乜

文尼真核

張狗

張仔

Ox拎波拎到咁

張好廢

唔係對賽大手交易呢

基達 張仔都麻麻

好撚大風就咪鳩斬啦

還掂踢咁垃圾

出lalala算啦

Norwich 手足

阿樂踢緊乜

黃衫先係利？

out keita/ox
fabino mane in

依下會入了

你1000都唔開

望望後備 都係得番文尼同力子嫁啦
南野都冇埋

TAA做乜成日辣火頭

前面得明奴一個 Fit

la

沙拿真係食得屎

Sor 我走左去廁所

個陣搞咩變成咁

水貨咁有風度比返個波人

和波收貨啦

搞梗笑

唔係覺得南野落場會改變到啲咩吓話

下半場即入文尼啦

水貨又送返個波俾人

張狗死返去後備啦

唉屌 張狗好撚廢

屌你老母沙拿咁撚禮讓都有

前面幾個得明奴係fit 真係次次長假返嚟都係西波

班波休息完之後完全爆唔起咁款
啲起步全部慢半拍

水貨

下場換個新仔右閘仲firmt撚過taa

幾快樂足球

對面都係

成班打卡扮加操，屌佢地老味hea到呢

有keita好心打中場組織

水貨咩傳中？

真核+神秘力量都未出仲想點

成班扮勤力訓練
明奴去咗馬爾代夫玩反而最勁

沙拿真係有價好賣喇

我隻右腳仲勁過沙拿隻右腳

神軒大大力屌水貨啦

好養生 街場咁

休息太耐

老母好靜

搞咩呀

出拉蘭拿啦戇鳩高普

TAA禮尚往來

水貨越閪越快入波

成場無見過咁

No la子no party

基達下下9黎

斬都無腳好波

一貫水準
揀波踢

球球都斬唔起

taa 好撚唔掂

半場高普會唔會嬲到打人

回傳黎

最後一擊都唔撚斬埋去
乜撚玩法呀屌你老母

西到 得ab同明奴有態

諗起早兩年靠啦子絕殺諾域治

休息仲撚閪

鳩到

唔似屌摩咁
場場水準都咁平穩

放假去咗玩大肚婆

中場無個掂 棋王唔該返去屌大肚婆

兩閘都腳軟

得3隻角球 進攻廢到

趁半場煮個面先

我唔係串我真係唔覺佢有出

唔記得左有LA子添

得ab踢緊波

基達有冇食過飽飯

次次放完假都係西波黎

巴西幫

好悶 唔睇了

仲吹到某人係toty 靈魂人物 廢撚到呢
上幾場正常少少班迷x黨就打曬飛機咁

夠鐘失分了

閘位冇表現多數閪波

閪完波未

要不是ab 利物浦早就完蛋了

個個波都斬唔起

食得太飽
平時係非洲冇食過飽飯

淥個杯面暖一暖胃

高普 係時間 攞支鐵棍出來

Taa個垃圾開死球慢吞吞 掉界外球都掉左成5mins

射波無力 d交波又唔知交去邊

巴打走先我頂住

屌你張狗無腳好波

反軒保結

集結

往死裡打

出面百鳩幾個利即討po
個Norwich都開咗個

成個上半場都唔知睇緊啲乜

老友唔係到 將就下

成班踢梗咩？

taa keita ox salah輪流食屎

放假放到心散哂

隻黑尻又柒
屌你50幾M買王子好撚過
起碼有樣睇下

AB 應該做隊長 當之無

下半場就入波㗎喇

反軒力量開始抬頭

俾啲火我！

mane要出啦
放生robbo
依家太側重右邊
但a66冇態

張仔個種廢
btw now 可唔可以炒9左獌聰? 佢講野廢到我想熄聲

唔睇了，好閪

廢軒返落去最佳位置啦

入佢老母咩
換佢又黑撚哂塊西面

換文尼出黎啦
沙拿呢D贈慶料

沙拿走啦好想睇佢比文尼換個死人樣

屌你水貨一場世三 十場連加特
食屎啦

一係張曦雯

不過張曦雯都靜咗

較英文

聽朝起身再睇埋下半場

軒咪一鳩樣

往死裡打

適應到個風未

仲未有ching叫OX斷腳既

文尼真係好重要
jelly好需要同佢連動

羅馬數字9= IX

按連登百屌定律，下半場坐底1g1a

Ox踢得唔好應該係高普擺佢打翼，佢成日入咗中間搞到robbo得自己一個，擺返中場應該好返好多

都話地太硬咯

剩係識錦上添花

做到先算啦

軒場場都一樣廢 玩野？

留意到水貨真係擔唔到大旗

睇咗15分鐘都唔見有老母

廢到就黎訓著

反軒黨返哂黎
反軒黨打到黎

VIIIIIIIII

要出真核

Mane 出來救世

唔好怪樓豬
佢冇讀過書

燈定：
Full time 0:2
Ox+salah goal

又斷

希望係因為逆風難踢
下半場順風會好d

反軒永長存

佢同水貨下半場有g or a
我食曬奥脱福啲草

水貨除左LOW POST 仲有咩用

Keita進攻唔夾TAA同水貨
同埋逼搶遮線好差
人地猜得好輕鬆

上半先射得一球

兩邊加埋

已cap圖

一陣比痾笑

小心12m

後腳俾波對面

我唔戴口罩係康美樓跳舞

你唔走數我都去食呀

次次放完假都係賴野
好彩今年放得遲

賭大d 唔帶口罩上武漢

10 = VIIIII

去唔到

11 = VIIIIII

同意 防守時一味亂撲 畀好多空位金絲雀突破

今場明奴入唔到波抽十位巴打含

好大雨

擺明因為週中歐聯
中場先出基達
但條友真係好垃圾

我個邊冇雨

古羅馬人

呢個POST好撚多基達打手架你小心啲俾人咬

精壇上身：邊有利迷侮辱自己球隊

11=VVI

樓豬好柒

屌你基達廢極都知道佢存在係球場 但老母完全唔撚見

講波佬好似冇講過佢個名

11=IIIIIIIIIII

佢不嬲揀波踢

老母可以唔使傾續約了 躝得

老母係用黎比隊友食佢靈氣buff
唔需要掂波

作客打榜尾 未踢都知佢會隱形

11=II

下個post直接Norwich vs Liverpool IIIIIIIIII啦

iiii iiiii iiiii iiiii iiii iiiiiiiiii iiii iiiii iiiii iiii iiiiiiiiii iiii iiiii iiii iiiii iiiii iiii iiiiiiiiii iiii iiiii iiiii iiii iiiiiiiiii iiii iiii iiiii iiiii iiii iiiiiiiiii iiii iiiii iiiii iiii iiiiiiiii iiiiiiiiii iiii iiiii iiiii iiii iiiiiiiiii iiii iiiii iiiii iiii iiii

勁ON9

場波悶撚到成班利子小學雞上身

點解荷蘭老母識入波

放完個假走去踢閪波

12之後都係VVD

基達on99咁

ox <> 力子/ mane

軒巨勁到

Taa

你見今日即討冇人就知

軔

TAA想點

軔！

雞達真係一直傳比對面

軒傳得好靚

屌，利子教嫁！

話口未完

又話好勁

啲傳波睇到好炆

我屌你老母taa有冇俾過半腳好波

ox食咗豬油？

基達老母都是但駁腳
點踢

失婚了

基達到底斷咗幾多波

好難踢
對面守到咁深

好多時候基達睇到不過傳唔到

基達taa張狗

垃圾軒

換人未

Gg

踢乜鳩

基達成日交失波

屌佢老味真係唔睇人一野傳俾對面

失分味濃

到底踢緊咩，放完假，唔識踢波

放咩假

入波未 norwich

勁撚到 又失波啦垃圾軒

放完假返嚟都閪波

屌你廢軒 面對面都交失

邊個話放假唔練波

點解對面會榜尾

同我打UT一樣 完全帶唔到波
剩係識鳩傳

上呀諾域

差d出事

成班賤骨頭 一放假就閪

點解我地會榜首先啱

軒

對面14咁似基沙文

真係唔抖好過抖

R26都搞到咁

真係睇到嘔血

羅白

幾腳就入到禁區

好小見到咁廢既利

真係can't be well

睇基達推進唔識講咁

踢乜鳩呀喂

真係睇到屌你老鼠皮

神軒真係跌watt 面對面都交畀人

TAA食咗屎？

靠你啦軒達臣
利申支持norwich

張生知唔知自己做緊乜

0:0算啦

文尼係邊？

放乜撚野假

換人啦

踢埋啲咁嘅尻波仲唔換人

明奴差1步

私家雞wor

換文尼未

All in左榜尾 聽日準備睇樓

希望有1分汁

沙拿真係冇突破冇傳波

成隊人一齊放假可以換邊個

熱左成個鐘身
入肉未？

個場又幾有氣氛

換走張子基達啦
屌你又唔做配合
一個拖一個鳩俾

講個笑話
諾域治防守好廢

換走ox keita salah啦

主場球迷成日chant [臭閪 臭閪］咁

因為好耐無波睇啫

ching唔係all in左垃圾利咩 仲有得all in ge?

張狗唔想踢就返去坐啦

Keita out

張伯倫好撚廢...

基達咩料呀

基達翻萊比錫啦

1. 張囝遠射
2. Vvd 死球
3. Mane 救世

Pls

基達做緊乜撚

基達係咪屌閪屌到腳軟

出文尼未

屌基達失夠未

基達知唔知自己隊係紅色衫

交直線俾對手

好撚閪呀屌你老母

基達返去做文員算啦

GAYTA係咪唔識交波

wow keita

換文尼啦⋯⋯
張伯倫又係唔知做緊乜

有架仔睇未

張仔做乜鳩

Gd try

張伯倫真係唔知踢乜柒

後備無佢

後備都無

開套av睇

後備都冇

ig有得睇

keita nice try

基達

終於有少少野睇就嚟訓著

要出真核啦

Cantwell

咪撚再用張打左翼得唔得

留言以便賽後討論

fuck u keita

屌 咁都唔入

咁都冇

雞達雞拎汁唔到

咁都唔入..基達..

有冇人可以講解下發生咩事
好似完全入唔到禁區咁

VVD剷草

Keita咁都唔入

......基達

打少個咁，仲要塞埋入中間逼巴士

告爾

基達.......

屌 基達

基達
垃圾到
完場免費送佢翻萊比錫啦

睇個勢vvd要遠射一箭定江山

GAY達退休吧

屌你老母咩基達

新謝拉特

下季黎打後備

2粒真核

keita扯啦

屌你老母基達

文尼

門前3碼

扯左插撚死你

終於撳掣

終於有射門

我屌你老母尻普仲要睇尻達

基達斷腳未

買定vvd首名入球

Tim kurl

雞都唔識執
你隻雞達

射得唔差啦

keita :0)

仲死攬基達

下下唔落底 係都要走番出個K角位

salah 準備唔交波

屌

基狗斷腳啦

無抄飛機算唔錯喇

唔換基達

想念mane

出bino
釋放神軒

真核

門前執雞都唔撚識
叫乜春雞達

好耐冇見過廢中咁早換人
幾驚佢又儲印花

Mane ready

歐聯要出老母

我阿婆射都入啦

咁都唔入

竟然換走lomo都唔換keita

基達呢球真係

根據往積 基達好快會入波

屌 基達咁都可以炒

雞達

呢30分鐘應該冇咁西

呢下salah靚

基達真係

事實雞達創造力高太多

告爾勁能到

沙拿回馬槍轉身右腳已經好靚

今場終於開始崩盤了

留意到無人回隻乞口罩狗 好波

水貨做乜野唔回俾文尼

垃圾利

影衰件8號

軒推前

交屁出嚟救世喇

60min換2個 奇蹟

一買佢我已經話左佢癈啦

仲好意思著8號

屌你老母bino, foul埋D無謂波

釋放軒

終於似番啲樣

邊個

你勁BAN擋到無野講，但係射到彈地俾人接到。

佢肯既話就正

基達好撚廢 寧願睇la子

基達唔計個下miss
佢今場唔差

跳起掉界外球拎得嫁

基達你個死黑鬼

Mane都要證明自己？

下

屌撚哂成隊垃圾利啦

係WOR

平時踢俾人吹咗啦

做過D咩
除左俾波人之外

分開睇緊2場波

攞唔到3分

崩盤劇本

？

垃圾沙幾時生性

有半個鐘頭證明自己

依家係廢中心目中最強陣

潘大稅freedomisnotfree

OX先過佢 佢同robbo d 配合

出高波俾沙拿

啱啱咪有下靚囉

次次放完假都出事

on9,斷幾千球波

米拿都冇 點最強

咪撚俾佢地抖啦屌

屌那星

斬比沙拿頂條毛咩

神軒都跌watt

唔通。。。

屌廢中咪撚再罷張係左翼

比人屈高

諾域治踢得唔錯
利踢得西

神軒咁樣又屈左兩下頭槌

vvd
慶祝定

而家成隊先入局

Robertson: 掛住mane

啱

沙拿換力子啦屌

Best Friends

影o27熱身未

個26號係咪淨係識鳩傳中？

左邊交比右邊

H14傳緊乜？

沙拿返鄉下耕田算啦

要C14算

以為老烏

有mane, 正常好多

爆閘出返去啦

起金字塔

希望有奧子神蹟

屌做乜撚

兩閘啲傳中差撚到

robbo生晒

左面攻勢返晒黎,張伯倫真係收皮

9981斬

文尼一出嚟就解放左路

交咁高比佢

岩

又係你 你頭先1001咗

埃及有人中武漢肺炎

文尼出黎r26好返少少

文尼肯走入去拉空

文尼勁能到

拉到咁都冇

咁拉都得

兩個攬一個都當睇唔到

射極都唔入

羅拔臣傳中咗幾多次

搞唔惦⋯⋯⋯ 無時間

vvd

Take down左vvd

諾域啲防守其實唔差吖

文尼一出黎差咁撚遠

得返25min

鐵血防守

曲？

成堆黃衫

全部縮哂後好難差

不嬲都真核

咁都冇12碼 :0)

Take down

文尼好fit打多啲左邊

今場表現

屌你老味咁都唔foul

Krul成撚日上身

越位線推得好快

mane 未夠fit

文尼勁到仆街

文尼出反嚟 啫喱仔都好咗

垃圾沙

Salah

呢場唔輸都收貨

水貨屌

金字塔佬out啦好嗎

文尼真係唔可以賣

迫甩左都foul on999

吹咩 on9

又foul

屌你老母沙拿控乜撚呀

On9水貨

黑撚到
咁樣吹神軒

控甩左又唔即刻追 發撚緊夢?

out keita in origi

文尼下下硬爆好驚佢又傷

神軒落地嗰下打wwe咁

屌你老味水貨

Mentality monsters plss

文尼好進取

廢中排鳩陣丫拿 屌你

主場雞到

文尼餓波餓到

自己失平衛仆街都foul? 屌主場雞

TAA又腳軟

一分算鳩數啦屌

Ox同文尼差咁遠

屌你水貨唔能想踢出聲啦

睇基達好似見到自己玩pro club咁係咁俾直線

正選同後備既分別

good shot

keita有路數傳
但技術做唔到

講到有得揀咁

求9其都中柱

中柱

黎個90分鐘絕殺好嗎？

岩岩果球俾得幾靚既

球球都唔到 傳俾對面個下先好野

要飲番啖水定驚

屌

基達守得咁hea

英撚又出一個潛力右閘

黃色果隊？

嚇撚死

有origi先有可能

人地先係射波

救心

輸得

我熟悉既利物浦終於番黎

沙拿200M 賣撚左佢算

用黎買包皮好過

屌差啲

兩閘腳軟

估唔到失分係呢場到

放假 排鳩陣 我屌你啦

輸啦

agger

連輸開始

豬波味濃

呢個位都射

要失分？

仲以為會大炒

基達係咪含完廢中黎
踢到pat屎咁都可以踢全場

訓咗幾年冇睇
利物浦件8號唔係好珍貴架咩

笑鳩完49000海鮮波送分比榜尾

今次就到利

邊有水魚要

兩個角球輸哂

般茅

屌你老母

唔要連舒雅

遇強愈強 遇弱愈弱

屌你老母成隊垃圾

No la子
No party

真核Ready

唔好輸反擊呀屌

沙拿仲慢過人地個後衛

屌沙拿....

成隊垃圾

好撚嬲

換水貨未

奧力子啦

力子啦屌

屌你老母沙拿

Origi 啦

出力子搞掂佢啦

需要風水

屌你水貨右腳生蟲咩

水貨ON9 亂交

唔似有三分

對面泊哂大巴咁

開波前睇到中場果3個都知咩料啦

出高普時刻未

salah仆街啦

水貨on99

睇個款真係崩盤

屌你沙拿

張左翼 痴撚線

maneeeeee

基波d比波好閪

交屁勁到

文尼
真核

戰犯一定係沙拿

Mane

Mane!!!!

力子定la好 兩個都係好腳頭

mane真核

mane

mane!!!

水貨點解會由獨撚變左不射男

文尼證明左自己係世三

屌你基達真係冇腳好波，好彩有文尼

交屁真係真核

真核！

文尼！

文尼my homie

屌你老母真係唔知水貨想點撚樣

收皮啦沙拿

成隊加操傳波啦
街場啲阿伯仲好力過佢地

H14 a

軒+Mane

軒

文尼

文尼！！！！
真核！！！！

屌沙拿吹到咁大 呢啲波比美斯實入左

mane 真係勁到on9
但第一下推左人

VAR啦屌！

真核交屁

文尼+軒神

屌你老母軒刃+真核

又係mane

mane mane mane

都係靠交屁

軒刃

反軒死出黎

無腳好波，下下都唔比

真係逆境靠文尼，順境靠水貨

goal given 0-1 mane

交屁>>>>>>水貨

軒神x文尼
反軒既朋友可以早d抖

真核文尼

救世界

真核

水貨躝啦

軒式手術刀

沒有神軒同mane
利什麼都不是

文尼痴能線

沙拿換麥包皮啦

屌你真核

係咁塞直線
一野斬落去就啱啦屌

靚到癲

證明到自己未

水貨見到未啊

係咪搞錯左
明明亂鳩咁比

自己搞撚掂

勁能到

文尼射術高水貨兩班

Mentality monsters

Mane good ball

嘩屌你老母文尼真核真係

屌你老母文尼勁撚到

goal

we are the champion
we are the champion ~

交屁

文尼好波！

X factor

果然要靠文尼

勁到

沙拿真係完全比下去

岩呀屌

軒 文

非州足球先生

又助攻

沙拿收皮啦
你睇下文尼傷完即入

屌你基達撳夠三角形未？
下下都斷

水貨係尾彩仔

文屁

第100球

真

文尼勁到

靚撚到

咁都叫犯規
呀on9聰收皮啦

到水貨埋齋了

交屁餓波餓到

好似有人要食奧脫福D草

可以安心訓啦

true

岩岩上左水果d反軒

點會仲有人反軒

垃圾沙又扭屎忽花

交波啦。。水貨

我軒又有助攻

out la salah

一轉身一抽射 簡直屈機

mane一挑二痴粒波落嚟
高速轉身no look網側勁射

痴撚線

頭先仲有人話同對面14交換

沒有mane
我利甚麼都不是

沙拿慚唔慚愧？仲有冇人撐佢？

又var？

Salah又想自己去晒

點只兩班

如果有更好既選擇 真係唔介意放沙拿
文尼先係無價寶

貨真價實文尼

韓狗

水貨學野啦
btw 軒刃

唔怕貨比貨 文尼

水貨今場真係好唔掂

打機咁

Bino 落返去la

氣溫急劇下降

交屁左腳勁到

呢下個流暢度真係勁

水貨毒到唔抵得比人搶風頭

all in sancho

Var係睇咩

屌你老母沙拿
cup撚去自己右腳做乜撚

踢咗大半場西波先交到一下

迷軒又可以自 High?

斬得咁柒
好彩有交屁

如果文尼個動作咁都吹 岩岩VVD比人拉衫拉到咁都要吹啦 on9

呢一控一射真係贏個人能力

交屁真核

軒有a, 幾時找數

交屁 ！

自己射啦 文尼 ！

沙拿

又係靠軒

LiVARpool

屌你老母臭閪沙拿扭撚夠未呀

睇mane foul

沙拿係時候入返球錦上添花

聽日再凍啲

CUP撚完未呀水貨

dup低頭踢波

好熱wo

norwich次次打利都出200分

沙拿慚唔慚愧？？

順境使撚靠佢咩
淨係識錦上添花

屌你 個解圍

送角

次次cup去自己生蟲右腳
又要dup低頭搵波
我屌佢老母

binc

張仔打返中間算啦
係邊真係靠文尼
唔同級數

No Sor

韓狗出黎講2句

水貨
想點撚樣

唔係我地私家雞咩 當年場場大炒架wo

奧脫福d草拎過獎, 巴打果然識食

擺明想省鳩水貨

省得好

真韜光球王，次次隊波順風順水佢就會出黎

拖到最尾先亂咁比，好多時明明第一時間比就係機會，死都要扭完一輪先亂咁比

真係要換中間 不如換啦子

高普想讓分比同鄉都讓唔到sorry my friend

沙拿見交屁入咗波 又唔交波了

濕凍

樓下公園個屌閪阿伯都識封佢左腳啦

上半場打緊6號位呀傻鳩

VAR

水貨個態好撚西

水貨死去爛去唔交波

對家都睇唔過眼想省鳩佢

沙拿d控波中超水平

師兄第一日睇波？
私家雞黎
對曼城先上身

咁樣射返角球
係咩玩法

成日都係咁做多咗

唔係so9私家雞炸咩？？

有問題？

vvd球pk呢？收皮啦全場主場雞完仲賴

對面隻cantwell諗得過

黨魁

交屁逞強

屌佢真係唔撚識架wo

比人睇穿啦

係so7私家雞咋

咪就係賴呢球冇主場雞

專登上嚟迷下軒

軒神真係慘
睇黎就算今年拎埋足球先生都繼續要向反軒證明自己

水貨踢左成場 做過啲咩
成條右邊今場廢撚左

師兄你想唔係走數下話

米in

條自私撚次次有文尼佢就獨撚到上天
除非佢入左球佢先換傳波

仲要衝出黎柒

真
cup撚完隻右腳又唔係用 明明cup到有位

換米拿

高普驚左keita紅牌

迷軒黨又再次壯大了

今場Keita唔係講到咁差者

起碼今季個2場都好認真 守得好

基達鳩完未

米拿

咁佢起腳果野係靚嘅，
十球西，一球靚

完左

keita唔撚掂...

一路都撐基達
呢場真係好撚失望
十球十球都交俾對面

咪係 大佬呀人地都要護級

唔信風水
仆街嘞

係差最後一腳處理

要差真係沙拿最差

兩閘今場又on99 一攞到就鳩傳中

其實真係好差下

可能色弱

唉 仲以為出奧力治

TAA同水貨一齊腳軟

傳失都算，雞都唔識執

想要佢啲盤扭同創造力就要食埋佢啲失誤架啦

2個都係水貨

今場態好沉

真
佢踢法係要比多啲risky pass
實會有比失
個個係到屌到佢垃圾咁

似弱智多d

最鳩係高普 放ox打翼鳩左成個左邊

早應該文尼換基達
張落中場

三個隊長係哂到

f9

minoooo fuck

屌 明奴

我軒點解唔射爆告老爾

F9

diu

廢奴

明奴？

出米拿穩住都正常既

佢兩個同韓妹3p完

傳失都算
兜口兜面俾撚左黃色衫

明

敗家仔

嘩屌你綿龍

阿奴痴撚線

明奴

bobby

Taa:我個assist ar

佢要夾werner呢啲係咁走直線既前鋒

屌 前面真係得交屁信得過

weak foot

神軒呢下晒料

2* 咁

打前場要球球埋到門靚角度 比對面龍神救先唔會比人屌

............

禁區空曬控唔到果位球員既Fans 出黎講兩句

明奴今場已經踢得好好

兩碼飛機

費奴要做罪人了
如果贏唔到

以為入

明奴完全唔係望個龍門

真係唔好俾呢班波放假
一放假就閪

其實基達有推進都算係咁
帶起到隊波郁
最差一定係15 之後 11 66

明奴呢球應該要no look-.-

米叔企啱位

點睇都係沙拿

感覺呢場壓得太前，可以比直線嘅空位少左好多

No look shoot

今場好似唔見左隻臭雞

係咪想no look

好彩唔係沙拿

明仔

小明做乜尻

係咪唔記得老母

你踢過波未架 定想 no look

頭槌世界第一

食屎啦沙拿

5more min

隱哂形

明奴？？

勁大風

diu 出黎

以為老母無踢

pukiiiiiii

直頭唔覺佢有踢
唔記得屌

頂埋

睇黎要開到post 10

倒西勁到

大佬risky一件事
佢d波真係求撚奇俾左對面
你話你有時直左深左大力果d都算
又冇力又盛咁

啲英利迷真係好高質，明奴失機即刻唱歌鼓勵佢

係要比下risky pass
但係全場0次key pass，pass%勁低，唔係唔駛屌呀嘛
神軒踢成咁既話俾人屌哂全家啦

比你嚇死

沙拿都叫大把波又交到比隊友射 自己都射到下
老母就真係隱形

頂住呀

嚇死人咩

agger
可以無肉49000

好彩有門神

黃色球直線靚到你

VIIIII

屌你老味

人地順風攻緊 球速都快d

AB

水貨完全係打PRO CLUB唔理人係咁向前衝個種

好飄

好彩有AB

接實

15浪費咗個上半場

66次次放完假都要時間操返起

Ali呢d中腰波都接得咁實

差啲

角球旗啦

ab

放俾TAA空哂橫傳明奴飛機個build up邊個傳呢咁
俾個美斯你好冇？

玩角球旗啦

田徑選手 奧運幫埃及跑一百米

文尼做咩食牌？

拎近柱輸左

水貨快啲埋dry

大風到，順風同逆風完全兩回事

幫幫手入多球

Ab真係好撚勁，咁飄都接實

發爛炸

相反連登狗就即刻屌哂老母

咪鳩理佢啦

佢Fantasy冇買自己

成隊放假放到傻閪左

jelly 腳軟了

好冇謂

一拎定個波都即刻吹到勁痴身

主場雞

金絲雀真係踢得幾好

深夜西波 屌你

吹乜鳩

守得好
不過利都踢得閪

幾球了

F9會唔會鬧鬧下食埋牌

重點

CLS咁都執三分FT 0-1

今場d雞好撚偏主場

FT 0-1

FT
真核文尼

完 嚇死

又係軒

最後5場

3分

on9 控球在腳唔得架咩

截住利物浦個勢先再講
係文尼果球太快反應唔切畀佢偷到雞入咗

其實兩邊都唔差
今場 d高波比風影到好勁 高波好難搞

西波，倒數5場

又近一步

In Mane I Trust

我愛交屁

有驚無險

然後都要俾人話LiVARpool
真係痴撚線

5場

今日成場都無咩好沒，係好過TAA咁。

贏波輸盤

1001

26場76分

又cs

垃圾波

motm AB

文尼定ab

有驚冇險

屌你老母一開波排鳩陣 半場換返正又扮戰術大師